有無人而家轉季已經好多鼻涕，個喉嚨有啲唔舒服

下星期一21度係冬天定秋天？